[突發] 鮑威爾: 阿里桑拿州Maricopa郡將在拜登就任典一小時後公佈選舉證據

證據證明乜嘢先？
證明選舉冇問題？

我都唔知

已經冇晒用啦 Biden 已經坐正

好似話21號先至正式就任，20號仲係侵侵

愛侵力=fake news 撚

侵侵今日內都仲係總統
佢仲拎住個核按鈕未交出黎
今日內要開波了真係

公佈左未？

侵侵今日仲係總統身份
估計劇本就係
公布證據>宣布緊急狀態>大抓捕

你話我FF都係咁講
侵侵必勝！

Lin Wood有冇出過聲？

又係你條友

癲得好均循

連串司法迫害下, 香港大律師公會同公民黨扮盲仲幫黨委法官掩護

Sidney Powell正正就表現出真正的勇氣,敵人再強形勢再不利都絕不輕言放棄

Ban我囉
廢事同你嘈 未來會證明

侵侵冇呃我哋

睇earthcam，DC果邊好靜喎

侵侵都仲未放棄

我哋都唔可以咁快放棄

有就出咗啦 唔係唔信the election wasn’t rigged 但係人哋球證都自己人 冇乜可能贏

必須相信正義！
就算贏半子都係贏
而且呢個局唔簡單
大家唔好畀表面野呃到
只要侵侵未死，佢一日都係美國總統！

全世界都知係舞弊，但法庭都唔受理，點玩

拜登當選先係民意，愛侵力成日作假新聞而不願面對現實。

Sidney Powell
interference in the election, Trigger....

左派媒體咪一樣成日作假新聞